關於一體水裝係舊板既問題

想問下，我塊底板係以前1156既p55板
無水pump針插
咁個水冷pump 3pin頭應該插去邊

等年尾換9900k
所以買左個tt 360水冷玩住先

格硬插4針

其實3pin只會行全速？

3pin 可以dc mode轉速，好似係